有無巴絲知有邊間牙醫診所可以現金分期付款

無信用卡 要杜牙根

有咩地方可以現金分期
舊式老店賣人情俾熟客都可能仲會嘅

申請張好難咩

牙痛到傻撚左？
不如行入銀行話要借10成按

冇錢 6a.m.落街排街証

現金分期咁天才嘅商業模式都比你諗到